404091
83
Nhiều bạn học tiếng anh cứ nghĩ từ điển Anh-Anh khó đọc và khó học nhưng thật ra nếu bạn tập thói quen sử dụng từ điển Anh-Anh sẽ rất tốt. Bạn sẽ tâp được thói quen suy nghĩ bằng tiếng Anh thay vì suy nghĩ bằng tiếng Việt rồi dịch ra tiếng Anh. Đây là cuốn từ điển gối đầu hồi cấp 2,3 của mình, theo mình đến cả kì thi đại học.

Vừa order lại cho em mình thêm quyển nữa. Hy vọng nó cũng sẽ học được những gì mình đã học từ cuốn từ điển bổ ích này.
5
50359
2016-03-24 17:56:22
--------------------------
